一人一樣你中學學過但唔記得 7788 嘅嘢

以前上宗教堂老師成日分享啲聖經故事。依家淨係記得耶穌有兩個老豆一個老母 (馬利亞) ，同埋一句金句：不要怕，只要信

選修 Bio 淨係記得點串 photosynthesis ，連心有幾多個心房心室都唔記得，當然心房心室啲點串都唔記得。

猶大都算係好人

成個bio淨係記得ejaculation嗰課

含大仔個個記得

bio

Maths Stat

英文作文大部份罐頭句都冇用過

Mitochondria is the powerhouse of a cell

岳飛之少年時代
爸爸的花兒落了

微積分，
以前考試執豆咁執分。
宜家淨係記得個concept，完全唔記得點計

像張無忌學太極劍，忘記了招式才真的懂

會考chem，好記得考完果日一出試場，同自己講唔會再諗chem既野因為好憎，之後一路都冇諗返同一D記憶都冇晒

grammar

Phy 淨係記得 F=ma

文言文

點樣帶condom

不多不多

準時返學
唔好礦課

好好玩

chem個infra spectrom個d揾翻個functional group

以前真係chem好勁
呢加對redox堆特別反應 org chem變換唔記得晒

呢個只係睇圖分析 唔難

咁咩先難？

因式分解

org chem個堆真係死背and試前狂做

十字相乘

有咗prog真係唔識用

係

仲記得
要幫中學生補習

Log

愈難做愈正
尤其integration 好多招拆解

我已經教人用prog了

搵唔到私補

漢武帝罷黜百家獨尊儒術的利弊

通識淨係記得
quality of life
self-esteem
sustainable development
呢d虛無縹緲既字

econ淨係記得law of diminishing marginal returns同opportunity cost

M0 trigonometry 嗰啲野

利：穩定管治
儒家最講服從性
君君臣臣父父子子

利申9up

CAST

十國大戰 九個沒眉目

淨係記得：汝亦知射乎？吾射不亦精乎？

賣油翁有冇人記得

賣淫翁

畢咗業差唔多7年，不如問我有咩記得重好 ，當年phy 5*而家淨係記得F=ma

圓面積/體積條公式
Sin cos tan

ug geog但唔記得dse geog
以前個套讀法好on9

全部同數學有關既野

龍囝傻咗

唔記得

做完一題in嘅長題目好有成功感

Logo

sin90°=cos0°=1

cos90°=sin0°=0

tan90°=？

幾何學 三角圓形個啲定理

中文記得 吾射不亦精乎
同埋淨係記得cell membrane
其他都冇晒記憶

Undefined lor

仲要無比人扣分

點解係undefind？一直都唔明原因，考試靠死背

我都唔知

tanx = sinx/cosx
tam90= sin90/cos90 = 1/0

同大驚 以所愛涼宮贈之

涼宮

陳蕾士的琴箏

龍囝咩科

Calculus

得好少人會用得著呢啲
就算公司用都肯定有template跟

你咩系我咪咩系

Delta b^2-4ac

孫中山做free rider被人捧做國父

我連小學短除法點寫都唔記得 淨係識長除法

見到topic果陣諗住係maths既野
再認真諗之後發覺原來maths已經叫做多機會用得番
econ果堆垃圾就真係學完之後無用過唔記得哂

sin cos tan

Log我由老師教嗰刻開始到依家都未知佢做緊乜鳩

痴撚線
睇上面好似樣樣都學過
但樣樣都唔記得哂係乜
calculus剩係記得 d x^2->2x
phy 剩係記得u^2-v^2=2ma
projectile, heat d 式全部唔記得哂
chem直程全清
econ記得gdp = c+i+g+(x-im)

唉讀書嗰陣真係已經係全盛時期
而家讀返分分鐘u都入唔到

個個都講d咁深既野
我淨係計咩HCF同LCM已經唔記得晒

F=ma

cos sin tan都唔識了

Phy記錯咗

成日撈亂

limit does not exist

對唔住囉

唔緊要 等姐姐話返比你知
係v2次減u2次等於2as

姐姐好勁
我phy已經唔記得哂

姐姐可唔可以幫我私人補phy

得3

呢個v=u+at square 完咪出到囉
v2=u2+2uat+(at)2
by s=ut+1/2 at^2
v2=u2+2a(ut+1/2at^2)
v2=u2+2as

v=u+at對dt積分就整到s=ut+1/2 at^2

當初睇到好大
全個世界咁大既人同埋知識 仲有考試
回頭睇返 好似無經歷過 如夢一場

中文d範文

好中

自學嘅算唔算？
PI = 3.14159265358979323846264338357950288.......
以前我背足小數後100個位

講得好好

有咩意思

李克勤

我依家過咗43歲，記足卅年
果陣自學 記憶術

V=ir

AV=Air

色即是空 空即是色

戴杜蕾士的淫僧

落街買送個陣用黎分析賣菜蓮同豬肉榮既商業行為，我稱呢套為菜市場經濟學
利申：姓張，美國籍，避緊稅，而家係大陸

但明明後面好多野都會用到短除法

但如果你考唔過，呢場就係困擾一世既惡夢
利申：會考0分

因為直角三角形冇可能有兩隻90度既角

Industrial Chemistry Analytical Chemistry

BAFS debit asset credit capital and liability
A+E=C+L+R

其他唔記得曬
利申 ba 5**

V=IR
PV=nRT
So PI=RT

PI=nT

pv=nrt

人體素描...

Pure攞A但唔記得晒

Integration by parts
難到仆街

Completing Square
次次嗰頭學完下一秒就唔記得

佛教啲野
剩係記得有小乘大乘同佛陀出世果陣有蓮花定點
西史明明背得好熟但又係冇哂印象

有幾難

西史啲年份 以前背得好熟而家完全唔記得